落馬州勁多查飛狗

超過十隻，大部分黑衫，隻隻金精火眼睇出閘

邡撚住個閘口方死人唔知咁樣

專捉單程飛，跟住屈你八仔冇紀錄/跟閘，為跑數不擇手段

咁都唔知 抵捉啦

呢幾隻成日係美孚站都見到